其實係咪唔會有女仔鍾意拎綜援既男人?

三個月前比公司炒左，一直搵唔到工，上個月開始拎綜援。

同條女兩年前散左，對住而家新識既女仔，都唔敢講自己拎緊綜援。

拎綜援既男人係咪一定唔會有女鍾意? 有冇絲打試過同拎緊綜援既男仔一齊?

對方都拎綜援咪門當戶對

你班友真係好多花臣

想攞身份證嘅支那婆就會，不過佢一攞到身份證就會飛起你

有冇介紹?

你係絲?

有正職拎埋綜援嘅男人好吸引

坐監既男人好吸引?

邊洗坐監

有冇拎綜援既巴成功溝到女?

冇人回。。。果然拎綜援應該絕望

做咩話手足
坐過監的手足最吸引

靚仔倒貼$$比你翻身身

可能攞生果金就ok

憑自己實力拎到有乜好心虛？ 光明正大啲啦

我覺得攞綜援嘅男人好man
好識得靈活變通
同佢哋繁殖,
下一代一定遺傳到其生存優勢

聽到都濕濕地
好想畀佢哋搞大個肚

利申: 絲

男人老狗講野好笑到你

樓主學歷係點？

u grad

冇積蓄？？

係，你長期失業都好過拎綜援

@老貓

好高人工架喎，好景1年14，5個月糧，市道唔好都有13個月，十九幾樣補助又有份，點會介意

邊科？

今生只嫁綜援巴

文科乞食科

有，但覺得拎綜援好過白燒儲蓄

不如樓主教吓申請綜援有咩資格要過？係咪咩人失業都可以

大哥，顧掂食飯先諗女呢啲野啦
你不如問埋有無女仔鐘意訓街既男人

綜援都有飯食

淨係你哩種心態我係女都唔㨂你

點解?

出街乞食都有飯食嘅

唔一定

唔係個個女人都想生仔

夠mk識flirt女都有大把女畀錢你洗

唔係咁易

睇下樓主個底先

個post開左一日都冇成功例子

唔撚信 9 post 拉

有冇人關心下拎綜援既男人?

拎綜援真係好過返工

你人生仲有希望

老綜 + 公屋 = 屈機

你呢啲心態溝唔到女抵你死
利申：男朋友準備失業一年 無拎綜援 靠自己積蓄養緊我

你攞綜援就得，男人攞綜援就抵死?

上埋公屋咪你贏